番工番到嬲嬲地

我係一間工廠倉間野細倉黎十幾人做一個組長份工算輕鬆（我只係番左幾個月但個更啲人沒有最懶只有更懶應該個啊頭都係無人揀先揀我出黎）有2個人可以點下佢做野禁啦 原本我都想大家番工開開心心禁放工 廢撚事屌尻佢地 但佢地就好似知我唔會屌柒佢地得寸進尺 一個肥仔懶係懶但都會做下野禁啦 有條死肥閪（矮、2字頭、有啲柒）佢老母個啊頭已經俾哂最輕鬆既野佢做佢都唔撚柒做走左去玩手機打傳說同訓教因爲條肥閪係其他人面前好識扮工但其他人一放工就黎料
我應唔應該屌柒佢
定直接同個頭講

屌鳩佢啦 上嚟開po做乜

你post上黎有撚用咩

我想同個頭講佢未過試用 想整撚死佢老母臭